【一人一副你一睇就屌一聲既圖】

脆脆地我黎先

屌你老味

正皮啦

我屌

嘩屌 正阿

屌左出聲自行正皮

亦都可以上圖

鄭欣宜.jpg

不如我地...

正皮引伏

又打大佬

不能只有我看到